第36屆香港電影金像獎 鄭中基開場表演

又幾撚過癮

冇得睇張學友表演扮小丑

當年學友同林憶蓮唱歌仲正

好正

重溫學友當年神級表演

幾好

前排viutv有個節目叫扮野偽術師好好睇，睇完龍威呢個表演即刻諗起